Ive HD in Surveying Qs fg幾錢人工？

請教大家小弟就graduate，咁入邊間Contractor好？
其次fg apply AQS人工大約幾多？感謝

19k

17k基本 咁辛苦又要落地盤 又偏僻

Not 50k no do

大學生大約14-15k
ive仔應該得10-12k咁上下

明白 唔該你

可惜唔係我啦

都岩，萬事起頭難

有冇人討論下邊間contractor 好做?求建議

俊和

點睇安保/新輝/協興etc. Or 其他建議😹俊和好似....大伏？

Main con都比到15k的

都ok 但保安AQS咩價位fg

Consultant 12000-13000

50k

工程同做狗無分別
但做QS=比工程狗屌
最撚低賤

Up想知更多有關人工方面同邊間較易接受ive 仔

大部份contractor 都受I’ve仔
Consultant 就比較排擠

咁多數咩價位

我估15k左右掛..

講到好似間間都請你咁
有人請你先好諗邊間啦
宜家supply>demand

100K

係撚
client 自己appoint 既qs成日串鳩啲engine 態度勁閪 係對住啲則師先客氣少少

利申 則師